大帥哥原來係參考Keroro軍曹

［大帥哥與Keroro］

有傳《大帥哥》的人物設定，參考了日本動畫Keroro，感覺上是風馬牛不相及的。不過，昨日曹永廉飾演的顧落蘆，開始投靠大帥哥陣營，就比較明顯了，不但止名字發音似Kururu，就連性格都一樣陰陰濕濕，又同樣專長軍事科技。回想起來，洪永城的飾演馬炭，和Tamama依賴Keroro軍曹的表現頗為相似，讀音只是將Ta和Ma對調，也說得過去。

而且，Keroro的故事中，他的本來任務，是帶著四個隊員來侵略地球，和大帥哥的軍閥也是反派的本質。再者，兩個故事都是逐漸融入社會，變成好人，也有跡可尋。

不過，羅二和冬來，跟Giroro和Dororo之間的相似之處，則未見明顯。尤其是Dororo是一個不太合群的忍者，形象本身很鮮明，冬來則只是好打，若說有什麼相似之處，則言之尚早，且看往後的發展，會有什麼驚喜。

（兩張相D企位都好夾，對得番D角色。）

#曹永廉 #大帥哥 #Keroro

Source:

有圖

夏美大人

屌，人名堅係有參考

摩亞

光明正大話你知我抄野

Giro > RoGi > 羅二
Doro > 冬來
屌呢條友堅中意抄野

呢個堅
五個人嘅名同keroro或多或少有啲重覆
話係咁岩都冇人信

第一集佢地拉曬坐監時3個人都冇發覺冬來其實唔係到，我自己再睇咗次重播
先發現原來蒙大帥殺入去大帥府時根本就冇冬來
所以冬來同Dororo一樣既地方就係比人忘記咗

wiki都俾人改左係參考keroro

擺到明係參考，有少少惡搞成份，咁撚樣都比人話係炒

惡搞同抄係兩回事喎

有理有據

搞到有啲想睇

勢估唔到Keroro都有得抄

邊個係夏美同冬樹？摩牙呢？

顧落蘆 kururu

Keroro大帥哥

一齊共鳴

諗起巨輪抄Melody

關乳

Ok喎屌你

我幾欣賞喎

乜撚野呀 抄同惡搞經典都唔識分
咁撚明顯玩膠都叫抄

利申無睇

少帥呢

咁之後有冇共鳴

夏美變左達哥

搞個gag姐

死青蛙

傻瓜青蛙

笑撚死

狄奇＞kero

屌我覺得幾正喎

笑到癲左

大帥哥有冇米八

北京奧運啲福娃一早抄緊

黃獎Anthony係乜水

好耐無聽到Keroro個名

點解冇共鳴？
大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥 大帥

唔怪得顧落蘆出場果陣叫佢地唔好叫自己落蘆
原來因爲會變ruru

噴汁噴汁噴汁噴汁噴汁噴汁噴汁

跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣跌渣

馬炭有條疤喺眼眉
Giroro

ok喎

大帥哥。 軍曹哥

好似播完第一集已經有巴打講過

連登->Facebook->連登

大把作品都係咁玩，由其係會參考啲經典作
不過兒登仔定義咁樣係抄

夏美同老母仲有摩亞大人呢？

你以為係咩人會"發現"再講出黎

今日無線先睇完

無線星期日下晝仲有播

屌 我都有咁諗過
仲有睇個陣聽到啲配樂都有keroro feel

無錯！我都聽到

高達模型

想睇佢五個共鳴

幾時抄埋火影忍者 搵石修做阿斯馬

突破盲腸

兩張相D企位都好夾，對得番D角色。

係咪會拍呢幕

CLS

幅圖有聲

一人退一步
不如就叫抄考啦

TBB=大陸蝗
抄料就叻

笑撚死我

宜加滕麗名好差咩

我只係留意到。。麥先根=machine gun

咁另外3個大帥呢

大帥 大帥 大帥 精兵都好勝

一開始咪有佢地四個好鍾意一齊唱定吟果段野
共嗚黎 唔怪得

顧落蘆個名一聽仲諗個名咁型既, TVB諗得出呢啲名?
kururu 唔怪得

推到編劇出嚟解話

廣告撚係咪覺得自己好撚好笑

第一張圖係咪共鳴緊？

仲有人睇tvb

毒蛇呢

馬碳＝mata=tamama🤔

兩張圖企位都一撚樣

點抄

好正

咁有冇sumomo

其實都幾有心思吖
屌你tvb今次好野

我哋一齊共鳴啦
狄奇狄奇狄奇狄奇狄奇狄奇狄奇狄奇~
馬炭馬炭馬炭馬炭馬炭馬炭馬炭馬炭~
羅二羅二羅二羅二羅二羅二羅二羅二~
顧落顧落顧落顧落顧落顧落顧落顧落~
冬來冬來冬來冬來冬來冬來冬來冬來~

張偉健真係好撚矮

仲記得佢以前有套做老師既，走去抄GTO搵個大鎚打爛幅牆

machine gun?

又真係wo... 屌

本身冇興趣 不過有d想睇同keroro有幾似
想知tamama係咪又係好中意軍曹哥

大帥哥會砌高達模型

大師哥阿

本來無睇 而家有興趣睇

冬來其實係日本間諜 所以講野口疾疾黎隱藏佢日本既口音 或者 佢根本唔係好識廣東話
而曹永廉係日本間諜上級 所以識遠程炮
所以冬來先咁對曹永廉咁好

見到麥先根
就覺得佢地幾個個名應該都有意思

但諗極都諗唔到
而家終於知

Dororo咪就係好打嗰個囉

動畫改編電視劇

幾有創意
參考仲要夾到唔係咁易

咁556呢？

cls

留名556癒著

想塊面點先

蔡思貝唔會就係夏美大人呀

我反而覺得 狄奇 呢個名
純粹係因為張衛健個英文名係 Dicky

见到连登仔咁钟意睇TVB剧我就放心了

屌唔怪得我會鍾意睇呢套, 就好似以前鍾意睇Keroro咁

大帥哥個名又真係夾返軍曹哥呢個名

衰咩都唔知

高質post

唔怪得禮拜日下晝重播Keroro軍曹
原來夾埋

羅二好似係火炮營營長呀
giroro

Keroro奴性好強

馬炭衝擊波

唔出奇
張衛健好鍾意參考動漫
足球小將 ==》功夫足球
伙頭智多星 ==》伙頭智多星
keroro==>>大帥哥

同埋參考星爺都有好多
西遊記 ==》西遊記
鹿鼎記 ==》小寶與康熙
食神 ==》伙頭智多星
少林足球 ==》功夫足球
不過張衛健個演法唔同 有value added
唔算抄襲

有冇人知呢幕係第幾集？

開始 #yup

Dororo 細個係有錢仔
冬來 細個又係少爺仔

話時話其實出分析呢位黃獎係粵劇美漫達人嚟 講嘢慢但係文化水平好撚勁
利申：打手 有睇開佢

屌馬炭 使出左Tamama沖擊波

Tamama 暴走

羅二 ＝ giroro 嘅 ro gi
冬來 ＝ dong roy 走尾音變do ro
tvb咁改以為人地唔覺

張衛健兩個老婆
一個係冬樹 一個係夏美

留名

好明顯係特登啦

幾個月前已經重播緊

今日果集dicky拎住望遠鏡

有一集蔡思貝叫佢地做傻瓜軍團。。。
擺到明

炭馬馬暴走左
更加證實左呢個講法

即刻要重睇返keroro

美漫…達人…

有聲

第五集又惡搞JOJO同美少戰士

抄考

第一集已經有人咁講

夏美=達哥？

蔡思貝似PURURU多過夏美

Tamama

根本就係惡搞
之前仲有扮美少女戰士

係廁格睇post笑到我gapgap聲

西遊記鹿鼎記都有得講？

軍服唔係 鋼之鍊金術師咩?

宜家先知咩

摩牙大人呢

笑死

炭馬馬二等兵